# HyperGraph

- [ ] Проверка инцидентности вершины и ребра
- [ ] Проверка кратности ребра
- [ ] Проверка, является ли гиперграф мультигиперграфом
- [ ] Высчет степени ребра или вершины
- [ ] Проверка, является ли гиперграф мультигиперграфом
- [ ] Получение всех рёбер гиперграфа, которые инцидентны переданой вершине
- [ ] проверку рёберного сабграфа
- [x] проверку смежности
- [x] является ли ребро петлёй
- [x] методы для получния рёбер-петлей и кратных рёбер
- [x] проверку на простой гиперграфф и мульти-гиперграф
- [x] добавил проверку на инцидентность
- [x] реализовать нахождение комбинаций



![alt text](https://res.cloudinary.com/dnri0lsm7/image/upload/v1607099567/samples/IMAGE_2020-12-04_19_32_45_pgiicy.jpg)

